應召妹無言！客點2小時全套服務 竟要她幫忙搬家

應召妹到客人家準備服務時，沒想到客人根本不想啪啪啪，只是把她叫來幫忙搬家。

日本女網友「みゆな」在《推特》發文抱怨，問在做風俗業的同行小姐們，「除了我以外，有人被客人點了2小時服務叫到家裡，然後幫忙搬家的經驗嗎？」還說幸好有小貨車可以運送。

同行的女網友紛紛述說自己的經驗「我有遇過點3小時服務然後要幫忙搬家的，結束後還剩一些時間還打掃跟吃飯」、「我也有遇過要打掃、洗碗、洗床單的」、「雖然沒有遇過要幫家的，不過有遇過腰受傷不能動，要我幫忙餵飯吃的」，有網友說明，找應召妹搬家其實很划算，找搬家公司根本貴翻了。（即時新聞中心／綜合報導）

喺床比人屌仲"他條"

又係一條出路

估你唔到

有創意

呢招ok喎

咁撚搞笑
有冇人想試下

講到明兩小時任做㗎嘛

幫手湊仔啦

肯定太豬

兩小時幫人沖涼（幫個八十歲行動不便嘅老豆沖涼），自己就可以安心去返工

Link?

Met a prostitute who said she would do anything for $10

Guess who wrote all my assignments?

你試下5百蚊搵到個波多野返黎
實扑到天昏地暗呀

梗係屌完先再搬屋

香港大孖沙以後唔洗請秘書啦，請應召妹咪搞掂晒囉，起碼應召妺有職業道德唔會事後me too勒索

訓喺到鳩叫兩句vs搬搬抬抬

讚c朗2個鐘點計

無神神做乜要讚C朗

王騎大哥係阿朗頭號粉絲

咁都得

即係當咗鐘點工人咁用

同通老散人工差不多，但可以屌

2個鐘幫手通屎渠

搵鬼妹兩粒鐘幫手做asm

快手搬完屌埋再放佢走

平靚正

搬野一個鐘55分
除衫分半鐘
起機分半鐘
搽ky分半鐘
半分鐘完事
啱晒早洩仔

寧願被幹好過,咁辛苦

一樣

唔怪得羅拉阿朱做到唔捨得走

自己對手仲值錢過個閪

閪value< $34.5 per hr

張圖啲男人樣好好笑
淫淫賤賤咁但竟然唔係想扑野係想搵人搬屋

如果只搬野冇搞野 有乜好抱怨

搬野辛苦好多wo
扑野佢分分鐘死魚攤係床等收錢就算

事實證明女人搵錢好輕鬆

係香港請個私鐘搬傢俬上唐樓

guess ur grade?

I was offered sex today, with a 21 year old girl, in exchange I was supposed to advertise some kind of bathroom cleaner to my friends. Of course I declined because I am a person of high moral standards with strong will power. Just as strong as Ajax, the super strong bathroom cleaner, now available scented lemon or vanilla.

變萬事屋

仲平過鐘點咩 迫娼為良

真係一世淨係識做雞，做其他野完全唔得

諗得過
搵個ptgf 幫手做essay
都係千幾二千
再轉手賣出去都四五千

諗起都正，book間時鐘酒店同一個大學生ptgf，條女幫我做essay,我就可以訓覺

開間搬屋公司，每次搵g嚟開工，然後又收番d客正價

扮無力搬咪得

咕哩貴過雞

都係擔擔抬抬

搵隻雞幫手紮鐵係抵既

會唔會平過真係搵工人

佗佻

咁時薪咪好高

一見到張圖即刻笑左 蘋果cg咁多年來都keep住咁高質

日本女網友「みゆな」在《推特》發文抱怨，問在做風俗業的同行小姐們，「除了我以外，有人被客人點了2小時服務叫到家裡，然後幫忙搬家的經驗嗎？」還說幸好有小貨車可以運送。

日本人咁開放?? 上網通知全世界自己做緊雞??

仲要過埋夜 等佢寫完份paper 再扑鑊勁

香港咪一樣

日本外派妹個個都有twitter，有日記有相，可以dm傾計

利申：試過

she had a phd in philosophy, and i got an a+ for the assignment. 10/10 definitely will call her again.

下?緊係要屌啦

屌完仲有119分鐘先搬屋嘛

隻雞點解會肯？可唔可以say no 唔搬野?

同埋俾錢嗰個點解覺得啲雞喺搬野方面會幫到手？

估唔到正字係咁樣

腳板